贏咗區議會 係時候好似沈旭暉所講 每個議員每月捐5000搞多個基金長遠抗爭

黃色經濟圈都要搞多啲

大家比人屌完 ,都醒目無再用血債票償,

下一步要將資源分到落抗爭者到，無佢地送中一早係過撚左

希望走左既義士安息，我地會努力咁光復香港
黎明會來到 香港會光復。。。

必須啦

佢講呢個真係make sense

btw
贏既人星期一全部同我去Poly救人

推.............

推呀

推

呢個真區議員每個月三萬幾人工 四萬幾funding 一人攞幾千出嚟己經幫好多
幫推！！！！